方舟計劃支持者同我入嚟

大家係咁講租邊到/買邊到，不如講下目標要幾大塊地先？

香港面積大約得1100平方公里，就住咗接近800萬人。

我當有200萬人想參加方舟計劃，其實500平方公里嘅地已經絕對夠用。而單計一個高雄市面積已經有接近3000平方公里。

如果我地定咗目標，再對外宣傳我地只想有一個容身之地，咁樣到時我地問人租地/買地，人地就容易啲有個預算，無咁易有人反感。

推

再推

事實上 無可能淨係容身之所
會污染 會搶人地工作機會 福利
資源

就算呢啲係事實，我地都要美化佢，爭取多啲人認同，可能係好虛偽，但為咗香港人整體利益，真係要盡快建新香港。講緊有地起樓加發展，都最少要10年。

帶我上方舟！

認真 我自己本身有研究開
蘇格蘭，加拿大， 西澳
呢三個地方各有優劣

但係全部都係行普通法國家
而且講英文，地多人少
應該係最理想嘅選擇

要開始搞。有興趣人士入來傾傾

文化上同地理上(方便去日本旅行)，我都覺得台灣好啲，唔係話遠啲唔好，但我相信好多人都鍾意台灣多啲

最多一齊抗共

如果你想搵個地方係可以落地生根，建國立業，台灣唔係最好嘅選擇。

國民黨一上台即刻投共，到時你又要搵地方再走。

而且去到呢一刻都唔能夠排除武統嘅可能性。

所以搵個國家買斷一個島就最好

如果方舟計劃與變普通的移民中介，相信大家就不用集合一齊搞。

所以大家必須集合在一個小區，以便爭取有更利條件，而這些東西必要移居地政府支持，

我覺得台灣正正是很好的落腳點；現在蔡英文要造勢，我們香港人去求救，相信蔡英文也無法公開反駁；

籍由宣傳，蔡英文如果回應我們，我們大有機會跳過官僚體系的無效率，
比起單獨申請，大幅加快移居計劃及方便爭取更有利移居條件。

逃亡/移民/移居是華裔最有共識的議題之一，相信連部分藍絲 也有可能是我們的助力。

我建議，我們首先要草擬公開信給蔡英文 移民署 等相關機構 及 其他傳媒 民眾，以便一步步 推行 方舟計劃，保存香港人 身家性命財產 文化 等等。

台灣是最易做到的一步，因為大選期間政府不得不快速回應；
然後方舟計劃 推廣到其他區域，猶太人流浪千百年也不放棄，我們也可以到世界不同地點聚居，保留有用之身，靜候時機，再圖後計。

國民黨既阻力又點解決？ 我覺得參與得呢個計劃既人唔會投呢個投共既國民黨，同埋當去到有機會分佢地資源既時候普遍台灣人既諗法會係點，台灣已經夠窮

如果解決到國民黨嘅問題，買/租台灣未開發嘅地就最實際，起碼發展會快過買荒島。

要記住，去台灣的話，係我地帶動佢地經濟，唔能夠求任何福利。我地只係要地，唔係去做蝗蟲

匪諜是必須克服的困難，
連美國也有間諜，無論去到哪裡，匪諜幾乎無所處不在。
而且郭台銘 韓國瑜 也不夠膽公開支持 一國兩制 及 送中條例，正面對方舟計劃的壓力是很少的。

以我對匪諜的了解，
匪諜只會派時事評論員 抹黑抹紅，等手法，暗地搞事及分化民眾 為主，或是黑客等垃圾手段 搞事。

你說得沒錯。

人工島呢 公海起

發展時間大長，成本又高，起得唔好又會沉，不了。

[FF][9up]
不如講下有咩條件先可以去

[/9up][/FF]

台灣人會同情我地
鬼佬唔會，佢地未必肯接納低教育水平/非專業人士
不過去台灣就要有覺悟去當兵

普通人，做後勤兵也要做，
而且當兵能得到台美軍火 及軍事訓練，能直接殺敵，部分勇武人士樂意當兵。